有冇人踩板？ 滑板skateboard

連登有冇巴打踩板

留個tg一齊踩！！ 大家都係新手一齊學 一齊踩冇咁悶

手指滑板？

新手留名 咩都唔識 踩左一兩次

師兄有研究開？

快啲去板場踩返兩轉先！

新手，淨係正常代步
都想學花式

有，十年前

想知新手學踩板買邊一款好
主要係想代步用

我踩longboard但都係要來代步多

代步用 唔係好識跳嗰啲

代步都味識諗住踩下街 熟下塊板先

代步就魚仔板啦，花式係兩邊撓起有砂紙果隻

之前想玩問咗價成千蚊
即刻打退堂鼓

差唔多啦要架，除非買啲cheap野for新手玩住先

柴灣玩開,淨係識直行轉灣尾蛇

真。新手
買左幾個星期
想學花式
呢加跳到一半

真係唔好買cheap 野
之前係樓下體育鋪 買左塊
個支架無彈性 搞到好難轉灣

不過建議買塊魚仔版 試下 睇下岩唔岩玩

啱啱買左塊 有冇group一齊玩？

🛹

有冇人開大谷
想入
新手 想玩花式 但味學得識

新手 仲未識花式
多數去將軍澳

想學黎代步，但之前跌過一次有陰影

想玩 有咩入門途徑

留低你嘅tg

冇板嘅先留名

Lm

我都想買黎練滑雪

想學跳

想聞／乃踩板仔對腳

認得你呢個痴線佬，上個post都見到你

有塊八輪代步

係呀，我痴架

板仔對腳有陣柴味

出嚟見真章

你比我聞咩屌？

照聞

之前買過，純代步唔識花式
如果條路夠靚，真係方便過單車

不如你玩longboard
穩定性高啲

cruiser la穩定for commuting 又冇longboard咁大

如果新手想練板可以去邊？

利申:板都未有

有冇人平時去開荔枝角公園

板場啦，啲人會教你

新手lm

Join us

Join us 個群我都係前兩年開係連登搵人踩 都多數新手 一齊練